有邊間放題好食？

400樓下
大喜屋係咪有拖羅？但唔係成日有
燒肉放題都可以推介下 未食過

吉壽ok 平平地

殿大喜屋。

唔錯 之前都食過 價錢唔貴 質素ok
好過番本

好似有拖羅 但我之前食無嘅

感覺創興好好多

識食一定食兆萬

尖沙咀山林道有間叫平成二十二幾好

山埃貼士

好似幾正

滿X係唔差

真係有海膽鮑魚

Thx

一樂

有生蠔

碗屋！不過要600蚊一位

大吉

呢個價是咪應該食自動餐

番本 日式放題

要加$88

極尚大喜屋銅鑼灣店